一人一個女友睇完marvel 戲會問既問題

一人一個女友睇完marvel 戲會問既問題

點解無batman

今晚食咩？

睇完美國隊長3 , 佢問點解最尾ironman 唔會救美國隊長啲同伴

個個係邊個？

超人呢? WONDER WOMAN呢?

（End credit等彩蛋）
行得未？

佢地唔使食飯?

點解綠巨人唔拎雷神個錘去用？
用咗咪屈基囉

吓 真係死咗喇？

點解套戲可以冇劇情？

寶寶其實套戲講咩

Pish

係咪仲有下集?

我女友對住iron man呢個係咪蟻俠
佢淨係睇過蟻俠同美隊3

咁證明係你錯少帶女友睇戲

loki死左？
點解cap會搵到vision？

你地其實係講緊女友定弱智兒童？

下集超人係咪出黎 聽撚到都嬲

等陣去食咩好啊

我女朋友問我Easter egg call機個logo係咪wonder woman

點解你咁大個人會睇埋D咁撚白痴既戲架

deadpool 傻嫁?
標準答案:傻豬黎既人地醒過黎啦,你識第4道牆咩

你個名解釋左啦

冇女友

點解個衰人咁衰既？

點解咁多人既

反而係男朋友問番我轉頭

點解最尾啲人會消失左嘅

個個係味神奇女俠

下 完架喇？

邊撚度有女友呀屌你老母

自己一個睇咋

綠巨人

點解你冇美國隊長咁靚仔？

完架啦 下，未贏喎

返屋企未？

我買左件好性感既泳褲呀，你要唔要睇呀？

Cap個盾去咗邊？

男朋友問翻我轉頭

睇完avg3，點解今集無蟻夾同美國隊長？

狼人係咪呢個系列

我女朋友都算正路 佢最多都係問我Thanos d background

老實講，同個乜鳩都唔清楚既人睇，不如自己睇好過

聽到有女係後面問

下佢地兩個幾時一齊架

下完喇？死晒既
哦 原來仲有下一集

都唔知佢入場做乜
似係d第一集都未睇 就入場睇第二集咁

“好陰沉，真的不是來自DC宇宙?”

一陣去邊？

美國隊長係咪換左人演

唔係我女友 完場行緊出戲院個陣聽到隔離有個唔識嘅女仔問佢男朋友

戴眼罩果個係咪超人嚟?

點解集集都係打黎打去😹😹😹

睇完之後問點解冇美國隊長 其實人地只係生咗鬚同換咗衫

點解變形俠醫變大左條褲無爆
Btw 變形俠醫 真係可以拎雷神個鎚嚟用

答佢 班矮人幫佢整手套，Thanos驚佢地會幫其他人整剋制手套既武器(Thor個新斧頭），所以先殺曬啲矮人

咁點解重要留一個活口既

售後服務囉 壞咗有咩事都要搵人維修架大佬

點會問得咁正常

叫佢問還問 唔好咁大聲
你都唔想比人

叫佢問還問 唔好咁大聲 你都唔想比人笑到面黃

又有下一集

尋日睇冇聽到有女人問on9 問題
反而後面有兩條mk on9 其中一條係咁問問問
其實好多女都係marvel戲既fans
見到ca即刻出哂水咁

哎也佢死啦?

其實點解個個都覺得女人係弱智
其實marvel咁經典
好難唔好睇/睇唔明
係冇男人咁沉迷姐

今晚一齊睇番前兩集呀，唔知佢講緊咩

淨係睇過三集美國隊長 avg2 星際異攻隊
女朋友就睇哂咁多集，我要問返佢轉頭

好難唔好睇?

d cg 同世界觀都做得好好睇呀
但唔會迷上d角色囉
除咗dr strange

第一日睇marvel？人地打左10年啦大佬

因為個星球原本得兩個人ma傻豬

女人都可以識
利申 係男友問我問題

得喇威喇

點解佢地唔洗痾屎

威喇屌

batman點解唔見左既

做完嗱？點解講故事講一半

我係咪個好女朋友呀？肯陪你睇

我男朋友好鍾意科幻, cg嘅戲
但通常都冇乜劇情, 有都千篇一律估到
所以我純粹問佢鍾意啲咩, 由佢講算

利申: gay

(等彩蛋ing...)
走得未啊?

答佢: 因為侏儒星球本身得2個人

屌你，都唔出關雲長，梗係輸啦

Iron man 唔係用激光劍既咩？

如果thanos有日打到黎 你會唔會保護我

你會唔會為左靈魂寶石推我落去

証明好多女都係陪男朋友睇

唔明點解要陪, 冇其他想睇的朋友可以一齊睇咩

無女啊屌你老母

你都係想講你有女姐

講到淨係得男人識睇囉....大把女仔都係marvel fans啦

畀人問：點解你冇女朋友？而家明啦！？

有冇巴打對超級英雄完全冇興趣

咩叫越位?

入左未?

嗰個係邊個

superman去左邊？

做洛基嘅演員叫咩名

Me

好撚尷尬

我老婆剩係問咗做乜Dr Strange 做乜唔用timestone 打Thanos

睇黎我老婆係高質既

其實淨係認演員個樣都知唔係
你女友真係

因為怕你襯唔起啊 傻豬

因為個星球得2個人

那有錢那有女

如果另一半唔係marvel fans點解要同佢地去睇 浪費時間

咩叫越位？

:美國隊長係咪即係超人?

打WW3 時肯定第一個走

兩個都係marvel漫熟晒D內容，睇完仲衰，咩都知道晒 無咩討論空間

覺得美國隊長好熟口面

依個真係痴鳩線 有冇智商

第一次同佢睇呢啲戲，預告開始瞓，到出片尾credits就起身，第一句問題就係：套戲開始未？

我都係 佢問點解無X men 我屌

聽到隔離條女除咗三巨頭之外
每出一個角色就問佢男友「依個邊個嚟」

我男友講到明睇戲期間唔會答我任何問題
要我散場之後問
所以自己搵哂成個英雄系列由頭睇一次先陪佢入場睇

我睇兩次，兩最尾都有人問係咪召喚超人

佢問：scarlett witch 係咪好大波㗎？

講真果句, 如果 女人對呢D野無興趣, 所以多問題好正常

假設 你女友 帶你去睇韓國愛情電視劇, 你都可能會問番你女朋友:「男主角乜水?? 點解愛上女主角」「女主角點解會得到絕症」之類既問題

其實情況就好似一個 西餐廚師 同 一個中餐廚師 互相請教

西餐廚師 對於中餐有野唔明, 所以問中餐廚師
同樣地, 中餐廚師 對西餐有野唔明, 都會問西餐廚師
大家唔識既野, 向對方請教好正常

但係連登仔眼中, 對方請教自己唔識既野, 就歸納為弱智

首先...

點解咁多人會同女朋友睇
定係咁多人冇朋友？

下套幾時出